****是历史上第四十二次航天飞机任务，也是[亚特兰蒂斯号航天飞机的第九次太空飞行](../Page/亞特蘭提斯號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[约翰·布拉哈](../Page/约翰·布拉哈.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），指令长
  - **[迈克尔·贝克](../Page/迈克尔·贝克.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[珊农·露茜德](../Page/珊农·露茜德.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[詹姆斯·亚当森](../Page/詹姆斯·亚当森.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家
  - **[大卫·洛](../Page/大卫·洛.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家

[Category:1991年美国](../Category/1991年美国.md "wikilink")
[Category:1991年科學](../Category/1991年科學.md "wikilink")
[Category:亚特兰蒂斯号航天飞机任务](../Category/亚特兰蒂斯号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1991年8月](../Category/1991年8月.md "wikilink")